新冠病毒 : 英國9人確診8人康復

想知佢地點醫？真係好返定假陰性

點解好似外國人唔會死，靜係死啲支那人/ 亞洲人

武漢肺炎呀

岩呀，見一鑊屌一鑊

我懷疑武漢肺炎 根本就係同傷風感冒一樣咁容易醫， 係中國唔識醫武漢肺炎 先搞到一鑊粥

我同啲fd傾偈都仲會叫武漢肺炎

應承我
我要以後一講，武漢，就有人答我肺炎

I say Wuhan Corona you say Virus

Wuhan Coronavirus
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

其實應該唔難醫
難在大爆發引致醫療系統癱瘓

武漢肺炎

武漢肺炎專對付亞裔

之前咪有個鬼佬話飲 熱威士忌好番

有d係太遲醫

武漢肺炎!!!!!!!

過兩個星期再照照肺先講

隻毒咁廢
支爆夢碎

醫療差,又逼,武漢死亡率都高中国其他地方十倍

證明中國垃撚圾

啱呀

叫開“武肺”改唔到口

復發

上面醫療系統係乜野都吊鹽水，之後就唔理你

澳洲15單都10人康復